我個後尾枕成日生頭瘡 ......

生左好多年
睇左好多醫生
又話咩皮脂炎又話暗瘡又話乜乜鳩鳩

細佬塊面都多暗瘡
已經食左A酸
叫做斷左尾

但係啲頭瘡仲繼續生

有時生左啲大頭瘡
會成忽頭髮冇左
大約1毫子咁大

果陣嚇撚死我
好彩粒瘡好返嘅時候
啲頭髮會生返出嚟咋

床頭袋依D床上用品幾耐換一次

啲瘡會有啲膿
會好似一粒鹽嘅結晶體咁

2個禮拜到

試下再換密啲，一星期一次

好
試下先

之前醫生幫我開啲藥用洗頭水
用完都冇改善

反而想問
會唔會有啲洗頭水會刺激到頭皮生瘡

幾耐洗一次頭

我親戚之前都有 係香港搞左成年仲有
後尾佢去左大陸醫 揸嘢同食藥就冇事

正常人咁
一日沖一次涼洗一次頭

我男朋友都係咁 係日本藥妝買幾支頭瘡噴霧比佢噴

咩嚟
最後有冇用

留名

LM 我都係咁 一出得勁就食藥

我用左兩星期 冇用
唔通要食返a酸

呢排呢啲潮濕天氣
好似會好易生

我成個療程食晒
面啲暗瘡冇晒

後面枕keep住有

我係後頸髮尾成日生瘡

有時會生下 但會消炎

洗完頭有冇擦乾?
我有段時間冇，唔知係咪因為咁開始生

Lm

你食完幾耐？ 完藥一段時間會出返油
可能又生返頭瘡 同暗瘡

下爬左右位置多唔多瘡？
有冇成日口苦/心煩之類？

我都係差唔多果個位
應該係話

後面枕 + 髮尾
其實成個頭嘅後面都有生瘡

話時話條頸都有啲瘡

我都係

食左半年
2年前食嘅

未食 10級油
食緊 1級油
食完 4級油

以前一個禮拜 1，2粒
而家一年先 1，2粒

果陣又係試撚左好多嘢
如果早啲食A酸就好
塊面好多疤

打少啲 J

係咪洗頭水問題呀
唔好用果D 咩三合一 焗油果D
已前又係成日生
轉左洗頭水就好左好多

洗頭水問題 再唔係用毛巾舖枕頭
兩日換一次

我都有頭瘡。睇左次醫生話冇計，係油脂分泌旺盛 我只可以一路食藥，唔食就會生

我洗頭水用唔啱都會生頭瘡

食抗生素定食a酸？
持續生頭瘡 頭髮會唔會越黎越少

用下有焦油嘅洗頭水，洗完頭吹頭

我聽人係咁講，同埋好似塵瞞都關事

我發現我髮尾都有啲暗瘡疤

原來好多巴打
都有頭瘡之苦

壓力大
夜瞓
成日生
好一排又生
去剪髮好尷尬

以前成日都會生頭瘡
冇巴打咁嚴重
但長期都Keep住有幾粒咁
不過用咗手工洗髮皂之後就幾乎冇哂

可唔可以介紹吓

巴打我腮位左右二邊都有，咩來點醫

你係食a酸前已有定食完先有？
我又係食完療程後尾枕生得好勁
但我以前係冇

一日打幾多次飛機

其實我最初係因為脫髮問題先會開始用手工皂嘅
雖然一路都有頭瘡 但因為唔算太嚴重所以都冇乜點為意
點知用咗一排手工皂之後突然發現自己啲頭瘡冇哂
依加諗番應該係因為本身對市面啲洗頭水敏感
轉用手工皂之後少接觸咗嗰啲化學成份所以先會好番
不過對於本身頭皮有問題嘅巴絲可能就冇乜用
但幾十蚊一舊我覺得都值得一試嘅

抗生素 會，所以即使長期食藥實對身體有小小負擔我都唔敢唔食

轉洗頭水

我以前都有頭瘡，間唔時會番發，可以透過幾招搞掂。

你可唔可以剷走後面啲髮腳？剷走後用洗頭水捽多幾下就得。

你用番啲無矽洗頭水，洗完太乾就補少少護髮素。不過唔好洗太密，一日最多一次，唔係太乾又係會油。

勤換枕頭套，一星期一次，幫助都好大。

希望你早日康復！

唔好用太多藥房超市嗰啲洗頭水
去返啲洗頭水店 好多都有殺頭瘡嘅洗頭水

喺毛囊炎啊 我都有 生咗好耐 成日忍手唔R啲瘡

我自己用過生薑皂 何首烏皂同椿油皂
三隻都冇令我啲頭瘡復發

剪光頭醫返好先

轉隻透明的洗頭水
後頸生就洗乾淨D, 可能有洗頭水/沐露殘留係後頸

如果咁嚴重，舖多條毛巾喺枕頭，日日換
枕頭套就一個星期啦

嗚...你好毒

每次剪髮都好尷尬

真係斷唔撚到尾㗎喎 次次一剷短後面就諗起比人見到以為有咩事

屌
次次後尾髮腳一鏟

髮型師：嘩，你好多頭瘡喎

試下換枕頭

唔可以用市面上果啲大牌子 eg飄柔 沙宣
要搵啲無矽靈加天然啲嘅洗髮產品
上面有巴打講天然洗頭皂 其實天然嘅洗頭水都ok iherb好多選擇

聽過一個老人家講 濕住個頭訓或者頭未乾就訓 會好易生

我係全身咩位都會生 生得最多係大腿

睇完你個PO
去食野見到個侍應後尾枕青左幾個圓圈

同埋食少d牛肉同鴨
聽老人家講呢d好毒
儘量食少油清淡d

自己用緊body shop隻生薑洗頭水， 情況係好左， 比你參考下

用大陸個上海硫磺皂，平又有用

下爬，上唇位都有

食素

兩日好換一次啦

佢好慘

而家
後尾枕 + 髮腳

好撚痕

枕頭套我3 4個月換一次後尾枕冇生過瘡 關唔關飲食事

脂溢性皮炎？
冇得醫

我都有

我都有，仲要冇咗忽頭髮

唔好用熱水洗頭

我都係好嚴重 之前睇第個post話睇醫生
我係好熱氣果d

我都係 次次都係生依2個位
起初以為鬚刨有細菌 點知換左個新都無改善
點解決

有冇試過換啲透氣度高啲嘅枕頭

把心一橫
剷光個頭

剪短頭髮

洗完頭同吹完頭有無按摩下頭皮 我按完好左些少

多數係衛生問題，唔係皮膚病

唔好一星期啦 你當買多幾SET枕頭套每日換

試下唔好用熱水洗頭
我之前都係會生粒粒但未試過唔生頭髮 一用返凍水就冇曬啲粒粒

我都試過 仲要喺個轉附近

我生左頭瘡幾年 睇完醫生又無用
去剪頭髮真係好尷尬
枕頭套我每日換 都無用

Btw 藥詩洗頭水唔錯

洗頭 沖乾淨啲
唔好焗出汗 可以拍下爽身粉
再唔係去藥房買舊 焦油皂 洗下瘡果啲位
剪埋頭髮更好

平平地用住有天然成份同茶樹油嘅洗頭水先啦
有消炎作用 用耐咗會慢慢好D
如果長期不斷爆瘡 要係身體排毒方面處理

爸打試過下呢隻洗頭水
開頭一星期兩次
之後一星期一次ok
好細支
去藥房應該80蚊左右

試下洗頭時用少啲洗頭水 唔好咁多泡

試下睇中醫調理
戒辣戒炸嘢戒甜嘢戒凍飲

我食完d重味精ge野，個後尾枕就生瘡

前面出唔到咪後面出囉

壓力都關事呀
我之前中學生得好密
但放完榜就無乜

飲食方面唔好食牛食鵝
最緊要都係唔好食菌類嘅野
我之前一食就生
我介咗牛同菌類差唔多半年
皮膚好咗好多
頭瘡都無乜

染髮漂髮都關事
盡量唔好染咁多

同埋如果含濃萬萬唔好整佢
整咗一定會無頭髮
寧願忍痛過咗幾日就無事

我生咗10年頭瘡
近幾年終於搵到方式
大家加油

其中一個醫生好似有講係呢個

睇左 6，7個
個個嘅病名都唔同

原來有咁多兄弟受緊苦

祝大家早日脫離苦海

連登有愛